查實幫疑犯講說話 / 狂屌受害人個班係咪多數自己有性罪行底

或者成日幻想做類似嘅野
見到全城聲討, 覺得似聲討緊自己, 覺得唔舒服...
除左咁真係諗唔到咩合理解釋

一係老豆係性罪犯囉